# Veit.Abra.Model.Crmactivitytype
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**Status** | **int?** | Stav aktivity [persistentní položka] | [optional] 
**IsPrivate** | **bool?** | Neveřejná akt. [persistentní položka] | [optional] 
**SolverRoleID** | **string** | Role řešitele; ID objektu Role [persistentní položka] | [optional] 
**OffsetDATE** | **DateTimeOffset?** | Čas zahájení [persistentní položka] | [optional] 
**DurationDATE** | **DateTimeOffset?** | Doba trvání [persistentní položka] | [optional] 
**Subject** | **string** | Předmět [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**ProductID** | **string** | Produkt; ID objektu Produkt [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityProcessID** | **string** | Proces aktivity; ID objektu Proces aktivit [persistentní položka] | [optional] 
**IsSheduled** | **bool?** | Je plánováno [persistentní položka] | [optional] 
**FirmReq** | **int?** | Vyplňovat firmu [persistentní položka] | [optional] 
**PersonReq** | **int?** | Vyplňovat osobu [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderReq** | **int?** | Vyplňovat zakázku [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionReq** | **int?** | Vyplňovat obch.případ [persistentní položka] | [optional] 
**ProductReq** | **int?** | Vyplňovat produkt [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectReq** | **int?** | Vyplňovat projekt [persistentní položka] | [optional] 
**ProcessIsRequired** | **bool?** | Je proces povinný [persistentní položka] | [optional] 
**PassSolverRole** | **bool?** | Převzít roli řešitele při předání [persistentní položka] | [optional] 
**GenerateIssuedDoc** | **bool?** | Generovat odeslanou poštu [persistentní položka] | [optional] 
**SolverUserID** | **string** | Řešitel; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**IsRoleProtected** | **bool?** | Povolit opravu pouze řešiteli a nadřízeným rolím [persistentní položka] | [optional] 
**NoCollisionCheck** | **bool?** | Nekontrolovat kolize s jinými aktivitami [persistentní položka] | [optional] 
**BusinessRelationship** | **bool?** | Aktivita pro sledování obchodního vztahu [persistentní položka] | [optional] 
**UseContacts** | **bool?** | Používat kontakty [persistentní položka] | [optional] 
**BusDivisionReq** | **int?** | Vyplňovat středisko [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

